認真，香港行計畫經濟，先有得救

Market economy is the best

你老母做雞is hao

你隻走數狗全家生癌

你老豆做狗is hao